{
  "id_query": "20773374",
  "total": 17485,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.54982,
  "origin_question": "làm thế nào để khôi phục lại danh bạ của đt iphone 6 khi thay đổi id apple ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 32.245327,
      "id": "20164593",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay đổi số của tôi trong danh bạ làm như nào ạ",
      "answer": "@Hường: Mình vừa mua iphone 6 32gb",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.187727,
      "id": "29338240",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để lấy lại danh bạ đã sao luu vào icloud",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.16042,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.481829,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.354416,
      "id": "21354027",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e tạo 1 id apple mới r.  Và id dc lien ket với 1sdt tin cay và 1gmail của e. Nhưng khi e bấm thử quên mat khau id apple thì id chỉ cho khôi phục tài khoản bằng cách xác nhận qua sdt. Nhưng nếu mất sdt thì id apple k cho khôi phục bằng gmail sao ? Lý ra gmail củng dc quyền khôi phục chứ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.81356,
      "id": "30228157",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của tôi mất tính năng phone icon gọi làm sao để khôi phục",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > dòng đầu tiên và kiểm tra lại xem có chưa bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.689135,
      "id": "25319632",
      "field_search": "question",
      "question": "thay đổi apple Store như thế nào",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi với câu hỏi của bạn chưa hiểu rõ cho lắm bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để được hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Cụ thể bạn muốn thay đổi Apstore là thay đổi cái gì vậy ạ. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.688772,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.018185,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.9729,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.296812,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.28989,
      "id": "25105238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách đồng bộ danh bạ khi đổi sim qua máy iphone 6 vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn muốn chuyển danh bạ từ Sim vào máy iPhone 6 không vậy ạ ?Nếu vậy thì bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.04052,
      "id": "30565539",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao chép danh bạ từ ip 6s qua sim như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị , Dạ điện thoại iPhone thì không cho chép danh bạ từ điện thoại sang SIM chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.79156,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.723915,
      "id": "17558869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình mới Factory Reset máy, xong các số trong danh bạ đều mất hết, vào sao lưu và phục hồi dữ liệu thì không phục hồi được, sử dụng gmail thì không có liên hệ nào. Vậy phải làm sao để phục hồi các số điện thoại trong danh bạ lại như trước?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sao lưu dữ liệu cho máy bằng cách nào vậy, về danh bạ thì lưu ý trước đó cần đồng bộ với tài khoản gmail thì mới khôi phục lại được bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.543385,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.486412,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.257446,
      "id": "17950419",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi taoi id apple tới đây rồi làm thế nào ạ?",
      "answer": "@Thúy Diễm Phan Nguyễn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.245499,
      "id": "29275109",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt,nhân viên giúp mình tạo id apple, nhân viên có lấy tài khoản gmail,mk để tạo id. bây giờ mình không biết id,mk luôn. mình hỏi làm sao bt đc id của mình là gì?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.149052,
      "id": "23352644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẩn mình thay đổi số điện thoại apple id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào  -> phần Security -> Edit -> Add a Trusted Phone Number… -> nhập số điện thoại bạn vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.111956,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08461,
      "id": "21032206",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ,Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.943886,
      "id": "24426602",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẩn mình thay đổi số điện thoại id apple",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào appleID.com rồi đăng nhập tài khoản vào - vào thiết lập lại thông tin số điện thoại cho tài khoản bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.867893,
      "id": "21629644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hì. Mình mới mua máy này nhưng khi gắn sim vào thì ĐSĐT mất hết dù trước đây mình lưu trên sim. Có thể giúp mình khôi phục lại danh bạ kg. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.654415,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.549343,
      "id": "20885989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao danh bạ e chuyển từ đt củ qua iphone6 sao mất hết danh bạ rồi QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin là bạn chuyển danh bạ qua bằng máy tính hay bằng sim để mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.482706,
      "id": "21889843",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone hay bị mất danh bạ. Cách lấy lại như nào vậy mọi người.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng tài khoản icloud không và nếu có sử dụng thì tài khoản này bạn có chia sẻ sử dụng với ai nữa không ạ để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.315525,
      "id": "23817369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mục danh bạ trên iphone 6 bị mất phải làm dao",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.186005,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.09001,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.888554,
      "id": "29935745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tai sao danh bạ mình lưu trong sim mà khi lắp vào máy iPhone 6 32GB lại không thấy số nào vậy",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng tham khảo bài viết   anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.840813,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.821098,
      "id": "25319543",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng xuất id apple làm sao khi quên mật khẩu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn đăng xuất tài khoản id apple thì bạn có thể vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản > xóa tài khoản > không cần mật khẩu bạn nhé, khi bạn đăng xuất icloud mới cần nhập mật khẩu bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.730062,
      "id": "18160986",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chụp hình, hình bị xoay ngược lại khi chụp xog, làm sao để khắc phục vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Camera của iPhone mặc định sẽ bị vậy nên chưa có cách nào khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.556791,
      "id": "23337873",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop  Hướng dẩn mình thay đổi số điện thoại tài khoãn apple id",
      "answer": "Chào bạn Để thực hiện thay đổi số điện thoại tài khoản ID Apple , bạn vào trang  > Manage your Apple ID > điền tài khoản email và mật khẩu ID Apple của bạn chọn Sign in > chọn Phone number và tiến hành thay đổi số điện thoại >chọn Save là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.426271,
      "id": "26194152",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài iphone 6 em tạo id apple điền đầy đủ thông tin và mã xác nhận apple gửi về email để tạo tài khoản apple nhưng sau khi nhập hết thì nó ra như thế này thì giờ phải làm sau ạ",
      "answer": "@Huy: như thế này",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.359406,
      "id": "28548754",
      "field_search": "question",
      "question": "Các sp của apple khôi phục cài đặt gốc nhiều lần có sao không ? Có bị lỗi phần mềm của máy không ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì bạn khôi phục cài đặt gốc nhiều thì không có sao, không có bị lỗi phần mềm nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.191168,
      "id": "22165855",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để thay đổi ngôn ngứ trên google đrive ạ và mún tải ảnh xuống từ google drive lm tje nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ngôn ngữ trên Google Drive không thay đổi được bạn nhé. Bạn vào Google Drive > chọn vào ảnh muốn tải > nhấn giữ chọn Download nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.041819,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.025171,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạnVới máy Iphone thì khi chụp hình bạn hãy để máy ở chế độ im lặng (Bạn gạt cần gạt ở bên trái của máy) thì khi chụp sẽ không có tiếng nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.828428,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.678856,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.618637,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592266,
      "id": "22439009",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để đổi app việt sang app mỹ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn chỉ có thể tạo tài khoản mới với khu vực là Mỹ thì mới được bạn nha, chuyển khu vực của appstore thì cần phải có thẻ visa để kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.578068,
      "id": "30501102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang dùng android chuyển sang ios , danh bạ mình để ở tk google thì khi đổi máy có đồng bộ sang icloud của ip đc k ? Thanks admin",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.477528,
      "id": "19540118",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái màn hình xuống để chuyển chế độ im lăng, sau đó vào chụp ảnh nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.216375,
      "id": "21462469",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cứu e với. Tài khoản facebook của e bị hack họ thay mật khẩu, thay số đt thay luôn cả gmail giờ làm sao để lấy lại ạ cảm ơn ad nhiều",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên em không hỗ trợ được rồi do tài khoản Facebook thì anh vui lòng liên hệ với Facebook để được hỗ trợ anh ơi, do bên em không hề có các thông tin ở Facebook nên không có thông tin rõ ràng anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.116747,
      "id": "27553610",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết đuoc ipon 6 của mình bao nhieu gi hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > dung lượng để xem dung lượng khả dụng của máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.991976,
      "id": "30037418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thao tác như sau Danh bạ > chọn liên lạc muốn xóa > sửa > xóa liên hệ xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.862875,
      "id": "29160316",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi, người ta cho mình cái iphone 4, mình khôi phục cài đặt gốc, mà giờ nó hỏi cái ID, giờ mình làm cách nào ? hay mang ra thế giới di động chạy chương trình giúp mình có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn liên hệ người cho bạn máy đó để hỏi tài khoản và mật khẩu iCloud , hoặc bạn tham khảo hướng dẫn khôi phục iCloud  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.795115,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.787352,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.691162,
      "id": "20987709",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh cách luu danh bạ từ gmai sang iphone hoặc could và sau khi minh đăng xuất tai khoản gmai khỏi iphone thi danh bạ vân con luu trên iphon",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này theo mình kiểm tra thì khi đăng xuất Gmail thì không có tùy chọn giữ lại Danh bạ bạn nha, khi đăng xuất máy sẽ yêu cầu xóa toàn bộ danh bạ đã đồng bộ nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.586403,
      "id": "31983562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cách xoá danh bạ trên iphone 6 với ạ. E đọc hướng dẫn thì sử dụng icloud  vào  cài  đặt//icloud//danh  bạ//gạt  off. nhưng đó là cách tắt bật danh bạ chứ có phải xoá đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh Anh vào ứng dụng có biểu tượng ống nghe màu xanh > chọn Danh bạ > chọn 1 tên > chọn sửa > kéo xuống cuối > chọn xoá liên hệ là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.493343,
      "id": "21716656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không thể kích hoạt lại được nếu không có tài khoản này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.407604,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.386627,
      "id": "28422602",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của e bị mất ID số điện thoại đăng ký ko còn sử dụng có cách nào để lấy lại ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.37167,
      "id": "28332608",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm thế nào để phóng to bàn phím ra tràn khi để màn hình ngang ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bàn phím trên máy là mặc định không thay đổi được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.314796,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.23887,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.159529,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.141266,
      "id": "21659176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa thay sim khác vào máy. Muốn khôi phục sđt từ sim lên máy thì làm tn ak. Mong hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.08191,
      "id": "21165250",
      "field_search": "question",
      "question": "à khi tải zalo thì bị hỏi ID apple mà mình không nhớ thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu bạn không nhớ tài khoản ID Apple thì bạn có thể tạo lại tài khoản mới theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.026848,
      "id": "18487714",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tại sao e bỏ sim đang dùng vào iphone 6 32gb này thì danh bạ ko hiện gì. E thử mấy lần rồi nhưng ko được. Sim bỏ các đt khác danh bạ vẫn hiển thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02512,
      "id": "24634536",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi  Cài ID apple cho iphoe nhanh nhất dễ nhất như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01903,
      "id": "22096753",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Cho hỏi muốn khôi phục cài đặt gốc ip làm thế nào. Về như nguyên bản ban đầu của máy",
      "answer": "Chào bạn, Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.007538,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005423,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.944755,
      "id": "28754476",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể khôi phục ảnh trong khi đã xoá bên phần đã xoá gần đây kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.937038,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.904076,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8684635,
      "id": "26887130",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của e bị vô hiệu hóa kết nối intunes thì đem xuống tgdd khôi phục dùm dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.832161,
      "id": "20987658",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh sao lưu từ danh bạ gmail sang iphone",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > danh bạ > thêm tài khoản > Google > nhập tài khoản Gmail của bạn vào > sau đó bạn chọn vào tài khoản Gmail vừa mới nhập > bật phần danh bạ là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804707,
      "id": "30037591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ lưu trong máy trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng chọn vào một danh bạ> sửa> xóa liên hệ anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776376,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.740395,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.740223,
      "id": "29358259",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi dùng Iphone có nhất thiết phải thiết lập Icloud không? Ngoài tính năng lưu trữ dữ liệu hoặc sao lựu danh bạ thi Icloud có tính năng gì nữa không. Nếu Iphone không thiết lập Icloud thì có khôi phục được cài đặt gôc như bình thường khong?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn không thích thì không nhất thiết phải thiết lập iCloud. Ngoài tính năng bạn kể thì iCloud còn giúp bạn định vị thiết bị, tìm thiết bị, khóa máy từ xa,... bạn nhé. Nếu máy không có iCloud thì khôi phục cài đặt gốc máy bình thường nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.589731,
      "id": "26449063",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn chuyển danh ba từ ĐT Android quá ip 6 phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chỉ cần nhập Gmail trên điện thoại Android vào máy iPhone là danh bạ sẽ được đồng bộ qua bạn nhé . Bạn vào : Cài đặt > Mail , danh bạ , lịch > Gmail > bạn nhập Gmail vào là được bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.505649,
      "id": "20454565",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko biết câu trả lời cho phần câu hỏi nhận dạng của id Apple (biết Mail và mật khẩu của id Apple) thì liệu sau này có gặp phải cản trở trong quá trình sử dụng đt ko?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn còn nhớ email kích hoạt và mật khẩu của tài khoản Apple ID là yên tâm rồi và không cản trở gì trong quá trình sử dụng cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.494831,
      "id": "21639719",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để có thể chụp lại như cũ được ạ. Máy này là máy ip5s 16gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn đã đầy bộ nhớ nên không thể chụp ảnh được nha bạn, bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng không cần thiết và xóa file dữ liệu không quan trọng đi, sau đó vào chụp ảnh lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.481746,
      "id": "24258097",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chuẩn bị đổi sim.Mình đã thay đổi Apple ID rồi.Nhưng Thoòng tin thiết bị vẫn hiện sđt cũ là sao QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện tại SIM trên máy đã được đổi chưa, hay vẫn là SIM cũ vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4565115,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.301818,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284106,
      "id": "29574631",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tao ID Apple mà mãi Ko đc thế này",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi tạo tài khoản thì máy có báo thông tin nào không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.141083,
      "id": "30662132",
      "field_search": "question",
      "question": "A7 2018 đổi sang iphone 6 32G giá thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi sản phẩm mua mới bên em, còn hạn bảo hành, không bị lỗi từ người dùng(rơi vỡ, va đập mạnh,...) máy đang không trả góp chị nha. Nếu sản phẩm mình phù hợp với những điều kiện trên, chị vui lòng cho em xin thời gian mua củng như giá lúc mua sản phẩm để em hỗ trợ mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.073508,
      "id": "30958203",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi .ip6 mình chuyển id apple việt nam sang id apple trung quốc giờ mình muốn chuyển về id việt nam thì không kick vào dk phần quốc gia / vùng để chuyển về id vn giờ làm sao chuyển dk về id vn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử vào lại cài đặt- itunes và appstore- chọn tài khoản và đăng xuất- bạn đăng nhập lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.071887,
      "id": "21353930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac giúp đở cho e hỏi tài khoản id apple vs tài khoản icloud sài cùng 1 pass đúng không. Thay đoi pass id apple củg tức là pass của icloud củg thay đỗi theo như vậy phải k ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Đúng rồi nha bạn, nếu như bạn sử dụng hai trong 1 thì bạn thay đổi mật khẩu ID Apple cũng sẽ như thay đổi mật khẩu iCloud luôn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.987627,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.985688,
      "id": "26442202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, lúc trước mình sử dụng IP 5s mà bây giờ máy hư danh bạ, hình ảnh, ghi chú, nhắc nhở trên máy cũ mình có thể khôi phục ở máy khác như Samsung không hay là phải IP vậy ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.848124,
      "id": "24691710",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32g này nhưng bên của hàng tự đặt câu hỏi bảo mật ID giờ em phải làm gì để sửa lỗi đó ạ  ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu tài khoản ID Apple này do bên mình hỗ trợ tạo cho bạn, thì bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo cho bạn để bên mình lấy được lại thông tin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.692411,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6604395,
      "id": "22260211",
      "field_search": "question",
      "question": "Con Iphone 6 mình bị như vây khác phục thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đã thao tác gì trước đó dẫn đến máy bị khóa kích hoạt để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.651502,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.636818,
      "id": "26441133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. S đt của e cúp nguồn r khi hết piin. Khi mở nguồn lên lại thì nó mất dấu vân tay ko cài lại đc thì làm s ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.630969,
      "id": "19394733",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, đt em là gắn sim Vn Mobifone, sau đó đi về quê thì đổi qua MOBIFONE, rồi khi lên lại Tphố nó cũng MOBIFONE luôn, vậy làm sao để em đổi lại VN Mobifone vậy qtv , e xài ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy xem có hiển thị được VN Mobifone không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.578302,
      "id": "18284803",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chi ơ. em đa đồng bộ danh bạ với sim với icould. vào danh bạ thì thấy có tên cần tìm. ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng xuất iCloud, khởi động điện thoại, đăng nhập lại iCloud và theo dõi thêm xem còn bị lỗi trên không bạn nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55438,
      "id": "30431158",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quên cái mk id apple nhưng mình dùng sđt lấy lại nhưng nó hiện thế này là sao v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Apple đang kiểm tra thông tin từ bạn cung cấp ạ. Nếu hợp lệ thì sẽ có phản hồi đến số điện thoại hoặc email bạn dùng để đăng ký tài khoản ID Apple nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.491349,
      "id": "29465457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cach để đổi mật khẩu id?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.47109,
      "id": "17657912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lỗi iPhone khi em đặt tuoch đi thì nó bảo là : thất bại . Không thể hoàn thành thiết lập touch id.vui lòng quay lại và thử lại.           Em phải làm thế nào khắc phục lỗi này an",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi sau đó dùng một khăn khô lau sạch phần cảm biến vân tay và thiết lập Touch ID lại xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.463895,
      "id": "25278230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu,Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud trên iPhone 5 lên iPhone 6 để đồng bộ danh bạ qua tài khoản là được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4197445,
      "id": "21677468",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao danh bạ cũa e toàn là tên trong facebook không vậy ạ, e muốn tắt thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn cho mình xin ảnh màn hình hiển thị bên máy bạn để mình kiểm tra lại rõ hơn xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.41391,
      "id": "22152031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua mà cho mình hỏi có thu đt lại để đổi không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Bên em sẽ hỗ trợ đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.344057,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.340186,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309139,
      "id": "28506944",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình vào Appstore tìm kiếm thì khi search lại hiện không thể kết nối với Appstore, mình đã thử bật 3g và kết nối với wifi khác vẫn như v. Làm sao để khắc phục ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.308796,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302171,
      "id": "19993871",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào ko để bị pin tụt nhanh ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với vấn đề hao pin bạn có thể tham khảo các cách sau bạn nhé:  Tắt các ứng dụng chạy ngầm khi không cần thiết, nếu có sử dụng các ứng dụng diệt virus, tăng tốc máy, ... bạn gỡ bớt nhé.  Giảm độ sáng màn hình phù hợp.  Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...  Tắt nguồn và khởi động lại máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2399235,
      "id": "18678956",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi co cach nao thay doi ID APPLE khong.e bi mat tai khoan",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt -> appstore và itunes -> chọn vào apple ID -> chọn đăng xuất đi bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.221781,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua khoảng 2 tuần, nhấn số đt từ danh bạ để gọi đi phải mất hơn 5s mới thực hiện được cuộc gọi, khi có cuộc gọi đến mặc dù đã đổ chuông nhưng màn hình vẫn chưa hiển thị cuộc gọi đến, thế là lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.17049,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em hỏi làm thế nào để đem file nhạc vào trong itune để làm nhạc chuông",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thực hiện cài nhạc chuông từ nhạc MP3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.157541,
      "id": "31709154",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị mất wifi khi tắt màn hình thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra giúp mình máy có bật tính năng tiết kiệm pin không ạ, nếu có bạn tắt giúp mình nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.114219,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.073141,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.065284,
      "id": "21270698",
      "field_search": "question",
      "question": "E khôi phục cài đặt gốc đungs mật khẩu của máy rồi mà n ghi sai là ntn ạ",
      "answer": "E  khôi phục cài đặt gốc đúng mật khẩu rồi mà n cứ ghi sai mật khẩu là sao ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.040291,
      "id": "30750711",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để mua nhạc trên itunes store vậy ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh cần có thẻ VISA , anh thêm thông tin thanh toán của tài khoản Apple ID trên điện thoại bằng thông tin thẻ VISA này , khi đó anh vào ứng dụng Music trên điện thoại và chọn bài hát mình muồn mua và thanh toán bằng thẻ VISA là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039816,
      "id": "18460929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ. Bàn phím của e nó bị mất biểu tượng ạ. Làm như thế nào để đc như lúc đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên bàn phím IPhone bạn nhấn giữ vào phím quả địa cầu > chọn Biểu tượng là có bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.021647,
      "id": "24252808",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để mình có thể jailbreak máy hả anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do việc can thiệp hệ thống máy( Jailbreak) hãng không cho phép nên bên mình không có thông tin cụ thể hỗ trợ cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.910883,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907092,
      "id": "21677115",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, sao danh bạ cũa e toàn là tên cũa mấy người trên facebook không vậy, e muốn tắt thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> Facebook > tắt danh bạ xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.90031,
      "id": "25308037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.minh mới mua điện thoại Xiaomi mia1 ở thế giới di động giờ mình muốn đổi sang iPhone 6 thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.846855,
      "id": "29954966",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình khôi phục cài đặt góc thì máy bị mất những gì các ae? Hình ảnh, mã gì đó của máy có mất không ae?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chỉ cần sao lưu lại dữ liệu, thì toàn bộ dữ liệu sẽ được giữ lại, không bị mất gì cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8060465,
      "id": "23478708",
      "field_search": "question",
      "question": "Lên ios11 giờ em muốn về lại ios10.3.3 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang sử dụng iPhone 6 Apple đã khóa và không cho về lại IOS 10.3.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.803607,
      "id": "26104698",
      "field_search": "question",
      "question": "iD apple có dùng chung được k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tài khoản Apple ID có thể dùng chung được nhưng mình khuyên bạn nên dùng riêng sẽ hợp lý hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783353,
      "id": "26600310",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của e muốn tắt tiếng khi chụp hình thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể gặt phím âm thanh bên cạnh trái của máy để chuyển về chế độ im lặng là tắt được âm chụp hình nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7530775,
      "id": "21690749",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo quy định của apple thì iphone sẽ đc đổi 1.1 trong vòng 1 năm  tại sao TGDD lại đổi trong vòng 1 tháng có uổn khúc ji đây,Theo quy định của apple thì iphone sẽ đc đổi 1.1 trong vòng 1 năm  tại sao TGDD lại đổi trong vòng 1 tháng có uổn khúc ji đây",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, chính sách 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên nếu có lỗi của nhà sản xuất   là quy định chính sách riêng của Thegioididong.com anh nhé. Còn sau đó quá 1 tháng, nếu máy có lỗi nhà sản xuất  bên em sẽ chuyển máy lên hãng kiểm tra, còn lúc này đổi hay bảo hành là do hãng quyết định anh nha. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.726037,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610502,
      "id": "22185308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ID apple của e bị khoá h e muốn tạo 1 ID khác dc k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo 1 tài khoản ID Apple mới nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.605533,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.566587,
      "id": "29449508",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay đổi nhạc chuông của Iphone 6 thì làm thế nào hả QTV? có mỗi một kiểu nhạc chuông nghe nhàm chán quá, thậm chí không phân biệt được đâu là máy của mình đổ chuông, đâu là máy hàng xóm đổ chuông nữa?. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.511546,
      "id": "25242265",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong mục tạo id apple mới có phần để mã zip là gi vay shop",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nhập mã ZIP là 700000 nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.484277,
      "id": "27233184",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi 1 số tên trong danh bạ không hiện lên biểu hiện facetime nên không điện facetime được. Trong khi số dt đó điện facetime cho mình thì mình vào nhật ký điện facetime lại thì ok. Trường hợp này phải làm sao KTV hướng dẫn giúp. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chỉ có liên hệ nào cũng đang dùng iPhone và đã kích hoạt facetime thì bạn mới gọi được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477722,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.442007,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.400519,
      "id": "23192612",
      "field_search": "question",
      "question": "Tạo ID Apple có cần trả phí không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thao tác theo hướng dẫn :  sẽ không cần trả phí bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.360508,
      "id": "23523519",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chát bong bóng message trên iphone 6 thế ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì không hỗ trợ bong bóng chat Messenger nên không thể bật được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344728,
      "id": "21363388",
      "field_search": "question",
      "question": "mua lại iphone cũ cũa nguời ta về khôi phục cài đặt góc song khởi động lên máy kêu nhập pass icloud .tui không liên lạc đuợc với chũ củ nửa vậy phãi làm sao có cách nào mỡ máy lên đuợc không",
      "answer": "Chào bạn,Không có mật khẩu icloud thì không thể kích hoạt máy lại và không sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.272099,
      "id": "22457078",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.254696,
      "id": "21649213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi những cửa hàng do chính apple mở để bán các sản phẩm của apple,ở đấy có sửa điện thoại ko zậy.màn hình đt bị vỡ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Tuy nhiên thì anh có thể  để tham khảo danh sách các trung tâm bảo hành Apple và mang máy đến để được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.249198,
      "id": "22438781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp Đt iPhone 6 gio mình muốn đổi lại iPhone 6s plus mình đổi hồ sơ góp đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Anh vui lòng cho em số điện thoại anh dùng mua máy để em kiểm tra thông tin cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.246683,
      "id": "19567404",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua J5 prime hồi tháng 1 muốn đổi lại iphone 6 32g thì chịu phí như thế nào ad?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại mức phí khoảng 60% giá trị sản phẩm. Chị vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của chị để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp chị ạ. Hoặc chị có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, chị cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí chị nhé. Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2213335,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1968155,
      "id": "24623359",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi tại sao máy iphone 6 cũ của e vừa mua k cài đc ID Apple mới là sao ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập tài khoản mới vào máy không được thì máy có hiện tượng gì không bạn, bạn có thể miêu tả rõ hơn tình trạng của máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.193231,
      "id": "25929325",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone báo chưa được sao lưu thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể vài ngày gần đây máy bạn không có kết nối mạng nên không sao lưu được, bạn vui lòng kết nối máy với một mạng wifi ổn định để máy tiến hành sao lưu là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.188308,
      "id": "22820918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tạo đùm em id Apple nha",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không hỗ trợ tạo dùm ID Apple nha bạn. Để tạo tào khoản bạn tham khảo  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.186966,
      "id": "27237453",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để đổi về đc 2018.minh đang dùng iphone 6 ios 11.3.1",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chạm vào phần ngày tháng năm sau đó vuốt chỉnh năm lại cho phù hợp nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.108092,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.104974,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.099972,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.093973,
      "id": "24684497",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh oi cho e hoi tai khoan iD apple  co thay doi tai khoan moi duoc khong anh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể thay tài khoản ID apple trong máy nhé, bạn vào cài đặt > itunes and appstore > chọn tài khoản cũ > đăng xuất > nhập tài khoản mới xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.086981,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi điện thoại bị hở màn hình thì phải làm thế nào z ad có cần phải thay màn hình ko",
      "answer": "Chào anh Thông,Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em kiểm tra và mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành để sửa chữa. Hiện tại em không tiếp xúc với sản phẩm của anh nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.083064,
      "id": "21753127",
      "field_search": "question",
      "question": "Icoul và id nó là 1 hay là khác nhau và dùng để làm j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Icloud và apple ID là khác nhau nhưng thường thì người sử dụng sẽ tạo icloud từ apple ID nên cùng chung 1 tên tài khoản, apple ID là dùng để vào appstore tải ứng dụng, còn icloud là 1 bộ nhớ lưu trữ đám mây và còn chức năng là bảo mật máy nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.071093,
      "id": "29447987",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào apple ra mắt ios 12",
      "answer": "Chào bạn Apple đã không công bố ngày phát hành chính thức cho iOS 12 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0241165,
      "id": "19306151",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín trong ID Apple là gì vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.023766,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.977055,
      "id": "27209780",
      "field_search": "question",
      "question": "Hồi tết em có mua đt J7 pro giờ em muốn đổi qua iphone 6 32 GB thì làm sao ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Nếu chị  mua mới sản phẩm trong vòng 12 tháng tại siêu thị Thegioididong.com và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể về giá tiền, thời gian ngày tháng năm lúc mua hàng để bên em hỗ trợ kỹ hơn chị nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928733,
      "id": "29974691",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn bỏ tiếng hú khi gửi tin nhắn SMS làm thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em sử dụng chế độ im lặng của máy và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928169,
      "id": "27806969",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch sử dụng để làm gì vậy? Giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần hỗ trợ tìm hiểu cụ thể về tính năng nào của Apple Watch và có rất nhiều giá, bạn cần mua máy tầm giá bao nhiêu tiền để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.924204,
      "id": "26786255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: e mua đt iphone 6 bên tgdd, và tgdd tạo ID Apple, bây giờ vào app store thì yêu cầu mật khẩu. Vậy mật khẩu là gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này thông thường bên mình khi tạo tài khoản cho khách hàng sẽ có ghi chú lại thông tin tài khoản cho khách, bạn vui lòng quay lại nơi bạn đã mua máy để các bạn kỹ thuật cung cấp lại thông tin tài khoản giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.859741,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.825496,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải nhạc về máy và cách thêm nhạc đó vào vivavideo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes , chép nhạc từ máy tính vào điện thoại , từ đó bạn dùng ứng dụng Vivavideo sẽ có nhạc cho bạn chọn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.825381,
      "id": "22457133",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do việc thiết lập dấu vân tay của bạn không được chính xác nên bị yêu cầu thao tác lại, tình trạng này thì nhiều người dùng iPhone vẫn thường gặp phải nên bạn yên tâm và thao tác lại nhiều lần nếu không được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.802279,
      "id": "18456689",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn cài đặt âm thanh thì làm thế nào ạ. Messenger của em khi có tin nhắn chỉ rung chứ không có tiếng ting ting nữa (",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể vào Messenger > Biểu tượng avatar của bạn > Thông báo > Thông báo trong messenger > Bật cả Âm thanh và Rung là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7872505,
      "id": "22083181",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách đổi trả sp thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể  để tham khảo chi tiết chính sách đổi trả tại Thegioididong.com anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.779301,
      "id": "25319505",
      "field_search": "question",
      "question": "id apple ***@***.com mật khẩu là gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa rõ thông tin cần hỗ trợ của anh ạ, mong anh thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.772312,
      "id": "21082792",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có lại ạ",
      "answer": "Chào chị Vy,Rất tiếc là em không có thông tin này ạ. Nhưng chị có thể theo dõi website Thegioididong.com để có thể cập nhật thêm thông tin về sản phẩm trên chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.750472,
      "id": "28455141",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không mở được touch id thì phải làm sau",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.73685,
      "id": "17794987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị bể mặt kính ip 6 em muốn thay mặt kính mới thì bao nhiêu tiền ạ với lại kính được thay có tốt như kính zin của đt k ạ,em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ thay kính màn hình nên em chưa thể thông tin đến anh chính xác trong trường hợp này được ạ. Mong anh thông cảm và có thể liên hệ trực tiếp với để được hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.723738,
      "id": "29431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài rung khi nhấn phím ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra thì khi bạn gạt nút im lặng bên hông máy , khi bạn gõ tin nhắn chẳng hạn thì sẽ có âm thanh , chứ mặc định máy không có rung bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.685564,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.645809,
      "id": "30718979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng iPhone 6 Plus bị chai pin, đem ra thegioididong nhờ chuyển lên hãng thay pin giùm thì lại báo phí 3 triệu ạ, trong khi Apple đang có chương trình giảm giá thay pin tới hết tháng 12",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này nên không có thông tin cụ thể đến anh được ạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí cũng như các thông tin liên quan thì hãng sẽ liên hệ và anh có thể trao đổi với hãng để được hỗ trợ tốt hơn anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.622845,
      "id": "21663536",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao độ sáng màn hình đt tự động thay đổi vay qtv. Chỉnh độ sáng vừa phải. Quay qua oi phim quay lại độ sáng thay đổi. Âm thanh khi mở music cung vậy mở lớn thì nghe rè rè. Vay có sao k qtv",
      "answer": "@Minh Hằng: sao k ai tl het vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618188,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tham khảo bài viết  xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5934105,
      "id": "25322513",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 thì phải làm sao ạ. Giá 8.068.000 đ áp dụng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua sản phẩm online ưu đãi trên web là được chị nha , và nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.582833,
      "id": "23792920",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giờ em muốn đổi đt ss j7  để mua ip 6 thì phải bù bao nhiu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! chị có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.576571,
      "id": "31519102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iphone 6 bản nhật Muốn tắt âm chụp ảnh làm thế nào ạ Ios: 12.1.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.55881,
      "id": "18454717",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt 5s của e làm rơi ",
      "answer": "Chào bạn !Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy iPhone 5S xem camera mở lên được bình thường không nha. Nếu vẫn báo lỗi và flash cũng không sáng thì có thể cần phải mang máy đến trung tâm hãng để kiểm tra và sửa chữa phần cứng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551448,
      "id": "27989664",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ngu phát , như thế này thì máy active ngày tháng nào và hết bảo hàng của apple vào khi nào , có 2 mốc thời gian nên e k hiểu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh có gửi kèm hình ảnh phải không ạ ? Hiện bên em chưa thấy hình của mình gửi anh nhé. Mình gửi lại giúp bên em xem sao ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.547682,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.547344,
      "id": "21784896",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thế nào để không chai pin ạ",
      "answer": "Chào anh PhúVâng trường hợp này thì về chai pin chỉ hạn chế và kéo dài được tuổi thọ pin thôi ạ anh có thể tham khảo thông tin cách dùng pin tốt nhất anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.533777,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521982,
      "id": "23389673",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôi phục cài đặt gốc có cần thoát icould ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên thoát tài khoản iCloud ra trước và sao lưu lại dữ liệu trên máy để tránh mất và bị khóa iCloud nếu quên mật khẩu tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.519873,
      "id": "30425732",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hoi làm sao để đổi cột sóng iphone 6 plus thành 5 dấu chấm dc ạ.....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thông tin này ạ mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5104,
      "id": "27541308",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình khôi phục lại đơn hàng tên manh với số điện thoại là xxxx6600086 được ko ạ. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào anh Bên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467182,
      "id": "18158156",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đt sony xperia xA dc hơn 3 tháng.  E muốn đổi lại iPhone 6 bù thêm bnkju v ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá sản phẩm để em hỗ trợ kiểm tra và tính phí đổi trả giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.457793,
      "id": "27901986",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chụp màn hình hiện cả nút assistive touch để oai ạ phải làm thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 2 giây , sau đó bạn buông tay ra cùng lúc để chụp ảnh màn hình cho máy là sẽ có phím Home ảo bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.454647,
      "id": "18258555",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mìNh mới mua gần 1 tháng. Mình khôi phục lại cài đặt gốc máy có bị ảnh hưỡng gì ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc của máy để đưa máy về cài đặt ban đầu, tuy nhiên bạn lưu ý là dữ liệu trên máy sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần thoát tài khoản icloud ra trước khi khôi phục bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}